有個痴身嘅另一半請入嚟

耐唔時都有post話有個痴身嘅另一半好正，好幸福，好有安全感，但總有幾個會話痴身嘅另一半好煩，過左熱戀期就知，又冇私人時間，好似揍仔女咁。

我就係一個痴身到癲嘅另一半，一個星期可以嘅話想見足咁多日，約會完就快要講再見嘅時候已經好唔捨得已經掛住定對方，如果對方要去旅行或者工幹離開香港幾日直頭好似攞我命咁。

其實痴身嘅巴絲我相信大家都有怕過對方會覺得你煩，你地啱啱拍拖嘅嗰段時間大家痴住大家一定好開心，但耐左之後一感覺到對方冷淡左，開始步入穩定期，唔洗再見咁多嘅時候，你地就已經坐立不安，又驚煩到佢嫌棄你，但又好想好想不斷揾對方，一段時間之後就迫自己做其他野，令自己放低少少唔好咁著緊。

我知實有啲人話拍拖唔係等於全世界變到得返佢，只係你地太得閒太冇寄託，但其實我相信大家都一定有努力過。

如果大家係有個痴身嘅另一半就好好珍惜，好好傾下大家嘅相處模式，唔好陪住佢但又發悔氣覺得好唔想，咁樣只會令大家都唔開心。

如果你係痴身嘅嗰一位，比啲空間大家，我明白你愛情大過天，但你都可以分啲比家人朋友同工作，揾下自己有冇啲咩興趣或者寄托，充實下自己嘅人生，咁樣大家都會舒服啲。

祝大家長長久久，幸福快樂。

推比所有拍拖嘅人睇

我女朋友就好痴身，拍拖初時好開心嘅日日見，依家一星期只有2日無見，一齊左4年但我好愛佢

痴身慢慢學緊唔再痴
共勉之

佢已經唔畀我痴
依家仲飛左我

四年好難好似四個月咁 要慢慢接受

因為太痴身？

所以樓主其實並未到好痴身既程度

痴到癲 我都努力緊

Same here

女朋友咩興趣都冇
同我有好多興趣差好遠
好多時同佢傾電話傾到12點幾 我話訓教
先真係有時間開始自己既興趣
每日都唔夠訓
星期六日訓多左 成日都冇約佢出街
佢就會開始埋怨
點拆解好

屌唔小心負咗皮
Btw我成日好痴住女朋友，又成日驚煩到佢

利申我要返工 朝9晚9
女朋友year4 而家暑假緊

你傾電話傾得開唔開心？
屋企方唔方便可以一齊訓晏覺？
頂多比你訓到夜晚 你都可以約佢食飯
但長遠而言一定要開聲大家傾下
如果咪總有一日爆煲

我都係咁

我諗係我成日冤住佢，佢唔陪我就發佢脾氣
久而久之就愈黎愈唔想見
然後佢話淡左

幾耐見一次？

我都係咁 係因為太著緊呢段關係定佔有慾太強

兩樣加埋啦 好想一晚就改得走呢個習慣

樓豬你個名 我去茶餐廳都係咁嗌法

其實如果一面著緊啲 另一邊無咁著緊 巴絲會點諗

識野

可能唔係冇咁著緊 只係佢地生活比較充實 有其他嘢分散左

我好痴我女朋友 但我知佢唔鐘意太痴身嘅男仔，所以我好辛苦 成日要忍住

因為我太痴身同chur
係前日 佢已經同左講我分手
我喊左兩日 不斷反省 先知其實私人空間對大家都好重要
宜我更加知道 我就咁錯過左一個好伴侶
我真係好掛住佢 但佢已經唔會再理我
對唔住呀 R 以前嘅我好愛你 但係我偏偏唔識點去愛你
祝你揾到啱你嘅人

正常一星期兩次
後尾一星期一次，佢多野做

公幹

女朋友好痴身但我好鐘意
好怕佢有一日唔痴身

好少見男仔好痴身喎巴打 會想日日見到女朋友？

你chur成點？少少私人空間都冇？

唔算見好多，情侶正常都要見面相處

好好珍惜呢段感情 唔係個個都鍾意痴 亦唔係個個都鍾意俾人痴

我條女好痴但又識比空間我
真係好撚正

點為止比到空間你

我都想條仔痴身d

我個ex就係因為太痴身
搞到我好辛苦
前兩日先分手 原因係我自己有啲嘢做
唔想岀黎見 然後佢就發脾氣爆我了

唔痴身變到痴身再變返唔痴身
唔係個個都受痴身呢套

痴身同chur有無分別？

好大分別架喎
chur係佢唔識體諒你唔識俾返適當既空間時間你

我覺得自己已經好痴身
日日見 每分每秒都要痴實佢行路
翻到屋企得閒就video call佢 去到邊都要同佢whatsapp住
每次去完街臨走都要攬住佢十幾分鐘先肯放手 明明第二日都會見
但係男朋友完全唔覺我痴身 仲話可以痴多少少
我應該可以點做 痴多啲又怕佢耐左覺得煩

有時唔明男朋友諗緊乜

利申 藍絲

+1

佢宜家又唔係怪你有地方做得唔好

繼續啦, 都無事發生
唔洗諗太多野令自己唔開心擔心

有得痴我都想痴 哈哈

唉

唉 我就係嗰種日日都想見到另一半嘅人
可能因為我仲讀緊書 佢返緊工 我知佢成日都好攰好忙 但我真係好想見佢
我都怕咁樣會令佢覺得好煩
點算好

爆到咩地步

好好珍惜

same here

我ex之前好痴身
佢個心淡咗之後再都冇痴過

有冇痴身巴絲都搵得翻個愛情行先嘅另一半
其實我真係擺愛情係最重要姐 咁都錯咩

男朋友都幾痴身
幾乎日日見
夜收工一定會黎接放工
佢成日話驚我覺得煩
其實ok都唔會煩既
不過遲下如果佢厭左
可能反而係我唔慣

所以痴嘅時候好好珍惜

冇錯 但可以試下再分啲心機去其他地方

一齊左幾耐呀

兩個月

本身好痴 痴到爆
但係最近因為咁嘈過一之好西利嘅交
就已經無再痴
連whatsapp都唔會再成日係咁send野比佢
佢話唔見又唔會唔開心

好好珍惜熱戀期

因為仲嬲緊？鬥緊氣？

自己原本唔痴,但係佢話想我痴,我就慢慢變得好痴身
但係自從佢忙左之後就開始嫌我係咪太得閒,唔好將重心擺佢到
而家情況同你一樣,佢一句厭左就玩完,當我係咩

咁你都試下抽離下啦 可能佢就會叫你痴返呢

same here
我令佢覺得唔開心
佢真係一個好好既女朋友

我係咪做錯d咩,我連死因係咩都唔知就死左,好唔甘心好唔捨得

too long 接受唔到另一半痴身 需要好多個人時間
唔係唔想見 但有時有緊要野做見一見都好嘥時間
就算唔見要覆得好密都好難
可能痴身嘅另一半本身生活冇咩特別興趣 將你放左係生活嘅中心先會咁

你覺得一星期見幾多先啱？
你本身生活好忙？

咁又誇張咗D。。。

我既興趣就係你....

我都同你一樣咁死 就係話我太緊佢 太chur佢

推

點chur法？

其實仲愛唔愛點解見自己鍾意嘅人會係嘥時間

佢覺得多嘛

好驚好痴身，
有朋友連冇得見三日都話想喊又勁抑鬱成日會打埋啲抑鬱文，
其實咁樣好恐怖，
我做對方會覺得好大壓力，
掛一個人應該係幸福，
Whatsapp 都日日傾，係無得見三日啫，
就要咁抑鬱？
大佬，成日世界唔係圍住佢轉，
可唔可以唔好因爲咁樣而抑鬱？

佢認為點先正常？

每對情侶相處模式唔同 可能你好獨立呢

咁我又唔知佢，同好阻到佢囉

有個鍾意女朋友痴身既男朋友真係好
明知佢唔鍾意我痴身但係我又改唔到呢個壞習慣

同我男朋友都超痴身

唉我都係個痴身既男友
熱戀果半個月都話一個星期見一次
點知而家兩個禮拜都唔見一次
想whatsapp佢又驚太密會chur住佢
佢又無係唔鍾意fok wtsapp果啲人喎
唉 又驚chur到佢淡左
但係一日無同佢傾計又會好掛住佢
成日擔心自己係佢心入面既地位
又驚自己唔夠吸引先搞到佢咁冷淡

踏入習慣唔痴身第四年……
已經開始麻木

兩個星期都唔見？佢好忙？

辛唔辛苦？有冇慢慢進步？

但都一齊左四年呀

如果本身好地地都痴
佢去旅行 變到好唔痴 唔會搵我
打電話俾佢都唔得話驚嘈到人
我都係想每晚都傾下電話姐

無嬲
係真係無啦啦好自然地變成咁

去旅行想放低下電話啫 返到嚟痴返咪得囉

一齊左幾耐

一年多了，越來越痴。
痴到如果是但一方要同朋友出街、有自己野做既話，都會唔開心，大家攬埋一舊磨好耐先走。
大家都係冇左對方一齊訓就會失眠。
痴到個程度係、公認既合左體。啲人想搵佢既話，諗都唔洗諗就會打俾我。因為我基本上都會係佢隔離。
臨訓要好似啲貓仔咁係咁磨對方、磨磨磨足一輪先訓。
基本全日24小時都係埋一齊。

唔知咁樣係好sweet定係過分依賴對方、正唔正常。
但好肯定就係，過埋暑假，一開學，日日要分開幾個鐘，我一定會唔慣到仆街。

我係女，佢係男。

見佢個frd都有up ig story
我諗佢都會得閒禁手機
點解就唔可以搵得 同得講下野
講下掛住得都好
可以一日都唔搵我 太失望

我唔知自己係痴身定chur佢
我知道佢返學返工好忙，我都好努力咁忍受佢一日覆我一次機。而覆個一次就係每晚話我知返到屋企了，我有次忍唔住爆佢一獲，佢就同我分手了。

利申 紅巴

見到好多巴絲既另一半連whatsapp都唔覆
原來自己已經好好？
真係好想廿四小時都痴住佢
想見到佢 同佢一齊
見少幾日已經不安 我都好想控制下自己
明明都係幾日姐 點解自己咁唔開心
仲要唔敢同佢講 因為知道講左比佢聽因爲咁唔開心
佢實覺得我好無謂 好煩
其實我都唔想 我都想控制下自己啲情緒
對唔住呀男朋友 好驚你因爲咁 唔再愛我

我都想我男友廿四小時痴住我

由以前同居到分開住番，系男朋友要求分開住。我自認系好痴身，而家自己一個人訓會好唔開心 有種失落感。成日問自己佢要自己住番 系米等於無甘愛我 甘樣又系米等於我愛佢多過佢愛我 大家可唔可以解答下我 佢要空間=已經無甘愛我？

差唔多一年9個月

好辛苦 而家叫好啲 以前成日都因為呢件事喊

打囇5p字咁我都飛你啦

好幸福，幾個鐘啫，放學就痴到啦

成日聽兩年係個關口考驗大家 加油 過左會好返

拍拖係開心，冇理由為呢啲唔開心左咁長時間，放返啲焦點去開心事到啦

一日覆一次真係咁忙？食飯時間傾下都唔得？佢係咪完全冇撳電話先？一日覆一次佢有幾愛你你一定知道，唔需要太傷心

女朋友冇乜野特別興趣又冇乜朋友
成日係屋企無所事事叫我約佢
但係我自己又有好多野做
利申：最近因為依個問題差啲分手

以前癡身，未至於想日日見
但會希望有時間都以見對方行先
男友唔得閒先約朋友
不過男朋友工作好忙
一忙就唔得閒理我
想癡身都冇用
慢慢學識獨立
但返工放工返到屋企都一個人
耐左都幾灰
拍拖拍到好似單身咁

由以前拍拖唔痴身 到依家同現任拍變到好痴身
幾乎日日都見 半同居咁
唔係唔信任佢所以痴住佢果種 因為佢都好乖
唔係返工就係打波 得閒會見下班兄弟 無乜女仔朋友
純粹覺得同佢一齊去邊 做咩都開心 想見到佢所以痴
一唔見佢一兩日個心就羅羅攣咁
有問過佢會唔會好煩好痴身 但佢表示好鐘意我咁痴身
可能平時太痴佢 有時到我有野做有約 出左街無覆佢wtsapp佢就會扭計話我唔應佢 不過依家都少左
但自己都怕耐左佢會厭 同埋自己個世界太圍住佢轉
都想抽離返少少搵返自己生活 唔好俾大家咁大壓力

試過佢出trip出左8日 果個星期自己一個人住 又有野做抽唔到時間搵朋友食飯 成個人每日講野唔強過十句 好似就死咁行屍走肉唔知做緊乜咁 好辛苦

痴身痴到同居緊

我都試過 男朋友去5日旅行 我喊足4日
日日攤係床到逼自己訓教 等時間過得快啲

依排對佢黎講真係幾忙既，要準備ocamp同轉科，佢食飯係有撳電話但唔係覆我，我在意的係分手點解唔肯當面講，要whatsapp咁無膽先，我都想好頭好尾咁分開可惜佢唔比機會我見，係到拖拉住我感情，好似有條刺咁。

加油啦，有時間增值自己。
我都明白拍拖好似拍到無拍咁好洩氣，
只要大家個心仲有對方，肯抽時間出黎見咪得

你覺得困擾？

一齊左幾耐呀？

如果大家都痴就唔怕啦

原來唔係得我會咁

以前好黐女朋友, 宜家同佢結左婚同居後就無咁黐

日日都見住攬住訓 仲想點

黎緊女友會好忙番工番學，打算過多排就分手
好憎另一半咁撚忙

我同另一半都好痴身
見少一日都會死咁滯
就算一日見得一個鐘都要見
利申：拍左幾多日就見足咁多日